［賊贓歸還］解放軍中午已交還美國無人水底探測器

中國國防部在其官方微博上公佈，今日中午在南海「有關海域」順利完成美國無人水底探測器的移交工作，但微博中未有透露移交的地點、水底探測器的狀況及負責交接的雙方人員。
美國國防部官員較早前表示，要求中國歸還在南海搶走的無人水底探測器的商討，取得進展，預料中方最快會在今日交還，而路透社則引述美國官員稱，解放軍將會在黃岩島附近水域，將無人水底探測器交還美軍軍艦。
解放軍在上周四（15日）在南海搶走美國的無人水底探測器，當時軍方聲稱這個是「不明裝置」，以「為預防發生航行安全問題」為藉口，對探測器移走「進行識別查證」。
美國總統當選人特朗普事發後稱，中國的「偷竊行為」是前所未有，更揚言「讓他們（中國）留着吧」（let them keep it）。

個乜鳩支那少將又話長keep既

偷竊大國 — 死支那。

驚比美國佬搞 ?

死支那

當時軍方聲稱這個是「不明裝置」，以「為預防發生航行安全問題」為藉口，對探測器移走「進行識別查證」

同平時啲支那拐子婆，拐人地個細路，然後話見佢一個人喺街，我幫佢搵老豆老母咋。

有咩政府就有咩人民。

垃撚圾國家。

留名睇美國專家話部野俾人拆過

要有籍口